梁振英和愛國者們狙擊DSE歷史考試，劍橋曾出同類試題，井底蛙不知批判教育為何物

講得幾好